港父呢幾日又開咗幾個微博post

佢唔諗住返波台？

仲有佢主人牙路失蹤咗好耐咩事

佢係時事台既人

路ching 過年返咗天琦鄉下

港父已經唔再係波台會員

父兄係咪大6仔泥？

笠父不配入波台

轉左會啦

路狗中左肺炎死左

好波

廣西仔

肺炎得中坑死咋喎

狗唔會中肺炎

我一直在關注波台

屌你老母

幾時死

黃埔個確診係牙路來

微博之父

咁惡

好撚憎佢

小心佢殺你全家

我全家係印度